---
author: mgalves
categories:
- Notícias
comments: true
date: "2008-01-23T16:54:22Z"
slug: markdown-no-job4dev
tags:
- Ferramentas
- Interfaces
- job4dev
- Python
- Web
theme:
  name: twitter
title: Markdown no Job4Dev
wordpress_id: 236
---

Acabou de sair do forno!

O formulário de cadastro de novas vagas do [Job4Dev](http://job4dev.com) agora aceita o uso de markdown para formatação de texto. Para quem não sabe, [markdown ](http://en.wikipedia.org/wiki/Markdown)é um padrão de codificação simples de texto para geração de **HTML**. É muito usado por **wikis** e afins.

Exemplos de marcação markdown:
	
* \_texto em itálico\_	
* \*\*texto em negrito\*\*

O parser do texto e geração do HTML ficou a cargo da lib [Python Markdown](http://www.freewisdom.org/projects/python-markdown/).
